## Описание проекта
Данный проект основывается на starter kit [Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app).
Из-за чего в нем поддерживаются все стандартные команды Create React App:
* `yarn start`
* `yarn build`
* `yarn test`
* `yarn eject`

## Описание компонента
Проект представляет собой демонстрацию реализации компонента `DataTable` описанного в тестовом задании.
Данный компонент принимает два props:
* `columns` - являющийся массивом строк или объектов.
* `data` - являющийся массивом объектов.

В случае если элемент массива `columns` является строкой, то эта строка будет являться одновременно ключом для получения значения ячейки из элемента массива `data` и заголовком столбца. В случае когда элемент массива `columns` является объектом обязательным его параметром является `key` служащий ключом для получения значения ячейки. Так же доступен параметр `title` который позволяет указывать заголовком столбца, в случае его отсутствие в качестве заголовку будет выступать `key`.

## Описание функционала компонента
Изменение порядка позиции, как и его сокрытие, происходит через контекстное меню, вызываемое через правую кнопку мыши на заголовок интересующего нас столбца. Так же контекстное меню можно вызвать на скрытый столбец, в нем будет находиться пункт "раскрытия" столбца. При клике на столбец происходит сортировка по столбцу данных таблицы.
Так же, в верхнем правом углу располагается котроллер видимости фильтра.

Так же дублирование, редактирование и удаление строк происходит так же через вызов контекстного меню. При редактировании, все ячейки строки превращаются в поля для ввода данных, клики вне строки таблицы при активном состоянии редактировании служит триггером для обновления данных.
